import {QuizStaticContentItem} from "@/widgets/common/Quiz/model/Quiz.types";

export const quizContentData4: QuizStaticContentItem[] = [
    {
        question: "Вселенная какого знаменитого книжного цикла состоит из множества параллельных миров?" ,
        answers: {
            1: "Властелин колец",
            2: "Хроники Амбера",
            3: "Хроники Нарнии",
            4: "Волкодав"
        },
        rightAnswer: 2
    },
    {
        question: "В каком из миров живут одичалые и белые ходоки?" ,
        answers: {
            1: "Средиземье",
            2: "Невендаар",
            3: "Вестерос",
            4: "Лукоморье"
        },
        rightAnswer: 3
    },
    {
        question: "В каком цикле герои могут погрузиться в сумрак?" ,
        answers: {
            1: "Звездные войны",
            2: "Дневной и ночной дозоры",
            3: "Вселенная полудня",
            4: "Вселенная Марлвел"
        },
        rightAnswer: 2
    },
    {
        question: "Кто из известных писателей — автор «Плоского мира»?" ,
        answers: {
            1: "Терри Пратчетт",
            2: "Рэй Брэдберри",
            3: "Клайв Стэйплс Льюис",
            4: "Урсула Ле Гуин"
        },
        rightAnswer: 1
    },
    {
        question: "Кто автор книжного цикла о приключениях Конана?" ,
        answers: {
            1: "Стефани Майер",
            2: "Джон Уиндем",
            3: "Филип Пулман",
            4: "Роберт Ирвин"
        },
        rightAnswer: 4
    },
    {
        question: "В каком фэнтези-фильме действие происходит на Пандоре?" ,
        answers: {
            1: "«Аватар»",
            2: "«Дюна»",
            3: "«Джуманджи»",
            4: "«Звездные войны»"
        },
        rightAnswer: 1
    },
    {
        question: "В каком произведении в одном из фантастических миров живут Металлические и Цветные драконы?"  ,
        answers: {
            1: "«Древние свитки»",
            2: "«Забытые королевства»",
            3: "«Сага о копье»",
            4: "«Пепел и сталь»"
        },
        rightAnswer: 3
    },
    {
        question: "В какой игре действие происходит в южном королевстве Аден и северном королевстве Элмор?"  ,
        answers: {
            1: "Warcraft",
            2: "Lineage II",
            3: "Ведьмак",
            4: "Готика"
        },
        rightAnswer: 2
    },
    {
        question: "В какой из игр действие происходит в мире Санктуарий?"  ,
        answers: {
            1: "Dungeons & Dragons",
            2: "Skyrim",
            3: "Kingdom Hearts",
            4: "Diablo"
        },
        rightAnswer: 4
    },
    {
        question: "Какое мифическое существо не имеет ничего общего со львом?"  ,
        answers: {
            1: "сфинкс",
            2: "мантикора",
            3: "наги",
            4: "грифон",
        },
        rightAnswer: 3
    }
];